有冇人知QP考左第一個module至claim持續進修基金係咪一定claim唔到

我考左MD至知要報考第一個module之前已經要申請
咁係咪姐係渣都冇
如果我唔好彩由頭retake MD再考其他module可唔可以當重新黎過
有冇師兄解答

連登冇人考QP

應該冇嫁啦
因為佢講到明係由報個qp program之前已經要申請
你可以試下問下hkicpa 或者cef

過左第一個module commencement date就無得申請番